落雨天個人好攰

一起身已經勁攰 攰到下午..
骨又酸

一落雨個天就黑 個氣氛搞到好冇動力

係
仲要wfh
訓全日